OCEAN MARINI首批101伙 折實最平654萬

OCEAN MARINI首批101伙 折實最平654萬

會德豐地產旗下將軍澳日出康城9C期OCEAN MARINI首批推出101伙，全為2房單位，實用面積472至616方呎，定價840.2萬至1220.8萬元，呎價17006至20165元，平均呎價18853元；項目提供最高22.1%折扣，折實平均呎價14688元，最平單位為1A座7樓D室，實用面積472方呎，折實入場費654.6萬元，實用呎價13869元。

首批101伙約有七成單位折實售價低於800萬元，全張價單折實售價均低於1000萬元。

OCEAN MARINI提供503伙，實用面積450至1476方呎；其中，標準單位佔486伙，實用面積472至1062方呎；2房單位達324伙，佔全盤64.4%，實用面積472至616方呎；3房單位佔逾20%；4房單位佔約10%。

另外，特色單位共17伙，佔全盤3.4%，屬於平台或天台特色戶，2房至4房間隔，實用面積450至1476方呎。

樓市必升

開晒最好賣嘅2房，如果清唔到7成就真係好笑😂

個樓盤一定好好睇

好多人餓左好耐等開飯😂

去睇人打拳😂

新樓開呢個價， d 2手樓可以劈了

呢個價應該都收得多票

平均呎價18853元

平過晒對上兩期
個市真係玩L完？

14688

自膠 睇錯未折實

算平手
之前有海景/一房
今次首批又冇海景又全部兩房

平過好多二手樓

黎緊呢幾個新盤見真章啦

成兩年樓花期喎

有無呼吸plan?

對上兩期都冇
我諗應該就冇啦
記得啲AA都係sell我用宏亞按揭
好似可以做到8成
但都係要過壓測

咁同正常銀行有咩分別

高息d

AA會同你講

加凍飲咁姐

最後其實都係搵返東亞做
對比普通按揭高0.25%（好似係）息
同埋上會嗰吓要畀保費

咁又係要過壓測
點解唔直接去銀行做?
果陣未有8成?

1. 嗰陣未有
2. 就算依家新樓都係做唔到8成(因為樓花唔用得新按揭)
除非用建期plan

係喎, SOR
少睇新樓唔識

D AA開始岀動

咁餓

去到有3000aa

30人爭一張單

真三國無雙

應該幾好睇入去睇樓拎支張cheque，向天掉

齊睇唔買

吹咩

只為望班友打交

新樓叫價都咁， 心雄大業主話冇2萬蚊呎唔賣

業主: 你抽到咪平過我囉

恆大掃管FUCK開16K....

留名睇超額20倍

& 20AA爭1張飛

其實呢個價叫貼近2手/貴過2手少少

屌 已經唔記得左呢個盤

賣緊2期

平賣都要急急套

真係攞到名睇淡後市得好緊要，快快走哂d貨

我知，仲要又係呢個禮拜賣
係咁放風話賣都未賣
煩過怨婦

仲要冇呼吸plan

擺

諗起早幾日169尺住4個人
400幾萬

將軍澳狂起樓，日日塞車塞到爆，返港島陸路選擇少（唔搭黨是常識）不了

想問下做唔做到9成mortgage?

建期plan可以

屌，而家1成首期，洗撚做宏亞plan咩

可能有人好想即供呢
計落宏亞重係平少少嘅

星期六 群龍灣 賣141伙 等睇戲

正路即供多d優惠
首期我預250萬左右
但2人入息得4萬
係咪壓測有d緊

唔識 想問下

仲係貴囉

佢老母做乜唔出細單位？

哩個價仲叫做減價 唔即供咪又係7xx 萬 低層又厚牆搵鬼買咩

AA: 持貨能力強就冇事，係喎麥生，有個盤可以入飛好抵玩，最衰我冇得玩，不過幫到D客賺錢都好開心。

推100個就係吸班「肛需」急上

點厚牆法

現金周轉啫可能

有冇AA報價回幾多

層樓高 風大
低層structural wall會好厚

但實力面積有影響咩？

實用包牆架

sor我入世未深 第一次知

康城二手平一截
唔緊要 總有傻仔落疊

真係唔明點解二手會平，心諗係咪有暗病

有冇人知以家回佣回幾多

想買兩房?
首先要抽到第一張價單

首都兩房都700萬起步 點樣平一截

康城D交通

可唔可以講多小小 即係2年後先開始供就可做九成
但就會冇左發展商比既折扣

收樓先成交開始供
會比即供少6%折扣
其實貴好多下

仲要承受風險賭一賭個市，唔好彩跌左既可能要抬錢上

如果選擇即供 但銀行就借唔到九成

係，新九按唔受樓花玩，除左建期

So far新樓多數跟臨約價嘅
但風險係存在

如果真係唔好彩下行一兩成既，銀行會跟當時估價，差咁多都借，過唔到compliance,俾hkma捉到好麻煩

呢大半年咁差都無話新樓借唔足
如果到時出現嘅話 市況應該差過而家好多

點解好似得我覺得貴同覺得買唔起

建期wo,你係賭緊兩年後（我估大約啦）個市，依半年同高位差得幾%，仲要做建期既人分分鐘係兩年前平買，點會借唔到，做即供更加無依個問題，發展商同銀行傾好哂先出價單

好價

不過個人覺得大跌機會好低，一黎qe4,二黎2022-23供應斷層，發展商做咩要急住散貨，一手樓空置稅又有排都立唔到法

建期唔一定係兩年喎 近半年成交嘅可以係在2018歷史高位買果堆 去近半年應該都跌左5-10%
但最近成交嘅一手都無話估唔足價
例如雲滙呢堆

當然唔否認有呢個風險 金管局都有提醒
但我認為要去到個市真係極差先有機會出現
不過買家自己真係要估足風險評估就真嘅 就算即供都係咁話

依家對比高位，實在差太少，係白石角，發展商開既價單都無大劈，咁梗係上到，我只係指出，做建期係有依個風險

今朝問個相熟aa 有咩盤，aa 同我講話唔止跌一成， 叫我睇定d

雲滙第一張價單同上年減價比 應該劈左接近兩成
Anyway 風險的確存在 但個人都係認為要去到市況極差先會出現新樓借唔足

2018年尾2019年頭果堆就平，之後升番哂啦，搵唔到11000一呎，果陣無九按，個個做即供既，過左海就神仙啦

又玩誤導
定價超高 跟住比20%折扣

下次定三萬 比50折扣
又可以講 龍市 定價30000 成交

個人分析，個機會係細既，發展商持貨能力太強，但最緊要自己計好數，同份工既穩陣度

但係你望返好多二手樓都唔只14688 1呎

Aa想依賣家1成ja

新都城20年樓都一萬六千幾，依個價，有地鐵，新樓，又唔可以話貴，但又唔係平

先唔講依家咩時勢
地段係康城真係唔值依個價

一向都係咁
因為選擇唔同plan價錢又唔同
但好多報紙會用定假報成交價

明呀睇到我一舊舊

除左之前啲閪招標 成交價係用折扣完既價黎計

其實佢樓花期成 26 個月
係咪 100% 機會買到 按揭保險？？？

會德豐地產主席梁志堅指，今次OCEAN MARINI比之前兩期略平2至3%，是因市況而調整價錢，相信今次定價震撼，對買家吸引。

震撼地貴 依個價日出康城2手大把選擇

其實個價無平到wor

首都兩房都要700萬
點樣大把選擇

大把傻仔唔睇市價咪信到十足十
依家大把傻仔買2手樓怕唔好意思唔敢講價或者叫人減20萬就算

算啦 呢度係連登

其實呢口價計埋新樓 非長實
應該算正常
當年晉海後面果批價單上到萬七八蚊一呎
個呎價係將南價 上到果啲價位我就唔明點解揀康城

因為果時旺市
將南要19000-20000

有無人知點解依度特別平
佢下邊有商場會唔會升值，唔再低水

個商場一早反映曬
發展商唔係傻
地價先千幾蚊
賺到笑

你入去行一轉就知
商場冇，餐廳冇
連車路都冇

車路都無又誇張咗啲

係補地價 唔係地價 賣樓仲要同黨鐵分數

已入票，等抽，7球幾D室

其實9c呢第一價單單位係咪望唔到海？
遲下第8,第10期都block哂

有條罅算唔算？

明顯會德豐試水溫，頭炮全部得樓景，望到正誠哥既8期

趺一半都冇錢買
利伸,窮撚

呢個盤係咪無一房

師兄aa回幾多到？
呢個盤有無2%?

康城有商機

以前會德豐回佣
1房2.5%
2房2.5%
2房半2.75%
3房2.75%
3房半3%
而家好似回仲高，你最好問多幾個，多搵下資料
至少要回8成，以前見好多AA見你唔識，連回佣都唔講，係要人問先答，做多啲功課先入票啦，第1日就入又無著數

可惜冇一房

隔離Grand Marini唔知重有冇剩
之前好似有啲海景一房未賣得出

遲D咁多期入伙，黨鐵仲夠膽十分鐘一班車

我有600萬仲洗住香港

應該淨返少少但貴呢海景
之前marini有入過飛

我都係
本來諗住抽6M以下一房

今次全部6m樓上
做即供同建期差6%優惠
但6m以上樓花好似只係最多借到6成？

I mean 做即供既話，想了解下
(有錯勿屌)

我都想知

冇錯
G Marini同Marini嗰陣建期係貴8%
所以用宏亞做即供8成都叫做有著數
依家就一般

原來依家買樓要full pay

marini 同 grand marini 出個陣未放寬
個陣6m以上已經冇8成按

係，所以冇四成首期唔洗抽
用宏亞，建期付款係倒＄落海

原來 依期無 一房細單位架 ?

屌

4成首期我有既 但挽挽緊
2人入息得4萬左右
壓測app計都係岩岩好借到6成
諗梗入唔入票好

利申: 未入過 會係第一次抽

入左抽中=買硬

但以我地入邊
都係得700左右先夠俾4借6
750樓上已經好辛苦

*入息

抽中心水盤就買啦
但要留意其實你重要交印花稅

肛需可以等2年都幾急下

想學野印花稅係幾時交？收樓個陣定臨約完就要

吊腳死症
同埋仲起緊樓沙塵滾滾

通常簽完臨約之後一星期內上律師樓交

1. 現階段配套嚴重不足
2. 長實嗰堆咸水樓拉低均價

當疫情大爆發後，樓價就會再連升20年

Thx 巴打

另外想問下aa回佣通常幾時收到
等26個月收樓定臨約完就有？

通常係成交之後，即係找左樓價條數之後(自己首期+按揭)

唔該哂師兄

想問抽新盤的程序大約係點？

一房睇返Grand Marini
好似重有幾間高層海景

我aa話今次佣金高喎
基本佣金 x 1.75倍
通常基本佣金係兩房2.5% 三房3%
即係實際兩房佣金可能去到4.3%
三房就5.2%

大家記得揾個回8成佣嘅aa
答好回佣紙先比票佢入飛
否則揾第個 好易揾到回8成

睇到第2個post話有d古惑到回果個AA非地產舖既8成
而發展商比地產既佣又唔透明，入飛前應該點寫先岩？

無知一問
不是這盤
搵到aa個話要比票先 回8成佣
但一般買家跟本唔會知發展商會俾幾多%佣aa 咁樣點先確保回足8成佣

好簡單
例如買兩房 回8成
當佢佣金係4.3%
入票之前 回佣紙金額個欄 寫回 「樓價3.44%」

到你咁好彩抽中
簽臨約前等緊果時 填過另一張回佣紙
寫返樓價x 3.44%嘅實數

提多一點 除左回佣紙外
叫aa在whatsapp講自己回幾多
有咩事都有紀錄
事關好多aa一提回佣就會打比你講 whatsapp唔肯講
因為口講無憑

睇多啲地產新聞
上多啲地產forum

咁抽兩房起碼要佢回3%
唔過份啦卦？

其實你拎2. 5或多啲都唔過分，AA根本就只係陪你去睇樓排隊簽名，簽完臨約後啲野都係你自己搞，佢地純粹企幾日就有幾萬佣金，仲唔夠咩，我真係寧願自己一腳過，可以點都要中介

3. 5先岩

我個aa send 比我話琴日marini+grand marini 都賣左十幾間貨尾

拎3.5小心佢到現場玩鳩你話自己唔係aa
等你同發展商買

可以點玩
上網check到哂資料

閃左去

回8成大把人肯做
正正常常點會閃走呀

3.5唔止8成 9成

睇錯
但係我之前叫aa回6-7成都唔肯做
話同公司分得幾千袋

就算真係得幾千重想點？
買新樓aa以為自己好重要？

個個都扮慘架啦

咁樓價x3.44% 個樓價係計折前定折後價？

臨約價

3. 5係8成左右哦

咁你都信，公司啲確會拆帳，但就算8成回佣，果2成計落都仲有6到10萬，AA要點拆先分分得幾千？😂

有邊個AA有錢唔賺，同埋佢地通常係1個團隊，唔會只有1個客，加上入票有記錄，你同佢公司投訴佢仲驚

咪玩啦，除非佢以後唔做

陪人排下隊就有幾千
你唔做大把人做

偷回佣嘅地產經紀必須開全名畀全香港知

HI AA
我個相熟AA 話得 2.5%佣金，真係養唔熟。
好彩上黎睇一睇post

你買1/2房係得2.5%

我見有ching話 x 1.75倍，唔知係點我個AA完全無講過

即係你aa話回2.5%俾你？
定發展商俾佢得2.5？

頭兩期海景廢到喊喎
望正工業村堆田區填料庫

Target 2房，有一個AA話發展商俾2%，另一個AA話發展商俾2.5%

AA話入左飛，抽中先再傾回俑，係咪真？

9成水你 咪撚信
好彩抽中 嘅話 佢先話唔回 咁你買唔買？
你只可以一係唔買 一係無回佣

屌 中左伏，入左飛點算

而家簽返
扮哂買唔買都得咁款

係咪叫佢比返張回佣紙

放心啦中左唔買佢驚過你

緊係要啦，好難同AA講過信字

你班撚屌真煩撚過西，每一期開賣都入黎講回佣，痴撚線

佢岩岩覆我話發展商未公佈今次幾多俑，話抽中後一定會同我簽

叫佢含撚啦
同佢講中左先簽唔撚買

你信中五未畢業到時會分返10幾萬俾你？

點先睇到發展商今次回幾多？

成班比人導 夠膽請問一句 會德豐仲要低價盤 2兩佣金何來高過2.5 仲要x1.75 咁咪發達 上次都係2.25，你咪試下叫佢寫回3.5，睇下有無人接。 如果有人接就佢貼錢幫你買樓

認真問
回佣紙個行點寫？
係咪 (最後成交樓價的x%)咁？

Agree我問左x1.75係9A9B貨尾
9C邊有x1.75

佢想你地搵唔到人入飛 唔洗同佢搶單位炸掛我老友話開左2號價單 2房半都低水 過左700飛

入check唔買 佢幾時退番錢比你

本票好似兩至三星期 碌卡就兩個月退款咁上下 信用卡公司批

乜鬼野 置業禮金
直接寫實數上去

我都係寫現金數目不過，我係買貨尾

9A9B x1.75?

貨尾應係2/3座？

Ching，不要信幫你入票AA，快D去不同鋪頭問多幾個AA
無回佣紙，打死都唔好去抽，再搵第二個AA幫你入票

我之前買的不是康城區，但見康城今次張價單幾吸引，所以入黎了解一下
回佣紙唔會寫叫回佣紙，好似叫咩咩禮金，直接寫銀碼實數

上網見到，係咪咁寫就得？

定例如傾好回幾成幾多%，
直接寫回100,000元咁樣？

我case唔同你，我買貨尾，我知道自己單位幾錢，所以我係直接寫實數
可能要等其他Ching答你

美聯回佣。。。
可以留意吓早幾個月因咩事搞到上東張西望

就係呢單
不過上網我得搵到呢張回佣紙sample

我aa有話可以照咁寫幾多%
但到時抽到會再簽過張
我估佢意思係到時寫番個樓價成交價上去

之前用過港置 (其實即係美聯)
係同呢張野差唔多 抬頭都係寫住現金回贈咁上下

你隻aa夠老實 我個隻想側側膊唔多覺咁

你都係就咁寫%就得？

第一次唔識

我唔係入飛抽 係直接買貨尾嗰D
咁就喺簽臨約之前簽咗呢張回贈紙
寫明咗銀碼 有埋唔知分區定區域D大粒簽名+公司印咁

唔知抽嗰D係咪有唔同

琴日唔係話1000飛咩
個aa 係咁叫我去睇

諗諗下等第8期好

Ching，我同你一樣

兩年樓花
賭場plan

依家唔買,將軍澳藍田隧道開咗你就買唔起

有積分拎??

叫AA 公司出票
自己簽抽不中又要等回水

簽回佣紙 除左個aa簽名外 記得一定要有埋分行經理簽名

應該唔關事
因為入飛前好多時寫%
揀到樓知左價錢後 就寫實數